有冇人同我一樣細個有川崎病

我幾個月大嗰陣確診
聽我老母講好似話嗰陣吊咗成個月阿士匹靈
又話我個心臟會比同齡人老
我而家未過20
生活同普通人冇咩分別
複診一年一次 都係做啲普通野
抽下血照下心電圖咁
唔係好feel到自己患過呢個病

想問你哋大個之後點
有冇咩後遺症影響到你哋生活

我屋企人都有
今年都25 見佢無咩特別喎
身體健康

上網google都搵到
會容易有心冠血管病變同血管瘤
仲有心功能衰竭
見過有過30歲未夠得返兩成左右

咁恐怖我仲要而家係肥仔一個

希望我都可以係咁 唔知係咪最近少咗運動 好似成日上氣唔接下氣咁

你阿媽嗰陣應該好驚

係呀，可能因為你個病發現得早未去到心臟，我唔知係咪因為搞到個心臟要keep住見醫生

同你一樣，不過多咗粒心血管瘤，要吊阿士匹靈粒野先慢慢退。

出世幾個禮拜就有
係醫院瞓咗三個禮拜
聽返屋企人講個醫生話好彩發現得早
唔會有後遺症